{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma olen suur ja sinine ning mul on palju vett. Paadid seilavad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kalad ujuvad minus!"},{"text":"Mul on lained."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen triipudega v√§rviline kala. Mind v√µib leida korallriffidest ujumas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§hakse tihti animafilmides"},{"text":"Mul on s√§ravad triibud, et mind kaitsta."},{"text":"Inimesed riietuvad vahel nagu mina"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. V√µin oma kesta sisse peitu pugeda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane."},{"text":"Minu kodu on alati minuga."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin tinti pritsida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma oskan end h√§sti varjata."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si."},{"text":"V√µin vee tumedaks teha."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur hall loom, kes ujub ookeanis. Laulan laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Kasutan heli, et teistega r√§√§kida."}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja lestad ja ujun meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen oma munad randa."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa merevetikaid."},{"text":"Ujun aeglaselt."}],"options":[{"label":"Merekilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Elan meres ja olen t√§hekujuline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Ô∏è Hoian vahel kividest kinni."},{"text":"N√§en v√§lja nagu tuttav kuju."}],"options":[{"label":"A Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Ma olen ookeani kivim. Paljud kalad elavad minu √ºmber.","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Minu l√§hedal elab palju v√§rvilisi kalu."},{"text":"Mind v√µivad kahjustada p√§ikesevalgus ja muutuvad veed."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seagrass","isCorrect":false},{"label":"Liivad√º√ºn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ujun l√§bi kivide ja koobaste."},{"text":"Olen v√§ga tugev."},{"text":"N√§en teistsugune v√§lja kui enamik kalu."}],"options":[{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"An angerjas","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike loom, kes on paljude mereloomade peamine toit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kooriklooma t√º√ºp."},{"text":"Paljud loomad vajavad mind, et ellu j√§√§da."},{"text":"Sul on vaja luupi, et mind selgelt n√§ha!"}],"options":[{"label":"Krill","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen beebina kollane."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"M√§ngin vees."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Annan sulle midagi n√§mmat juua."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mulle meeldib ronida puude otsa ja s√º√ºa banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kiigutan okstest."},{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid n√§gusid."},{"text":"Minu lemmiktoit on kollane."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Minu laigud on pruunid."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsine."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja √ºtlen \"blub\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom, kes elab meres."},{"text":"Hingan l√§bi pea peal oleva augu."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid kalu."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"M√µned meist on p√§rit munadest."},{"text":"Mulle meeldib hiiri s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on triibud ja armastan kiiresti joosta. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustvalge"},{"text":"Olen seotud hobusega."},{"text":"S√∂√∂n savannil rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}